( •̥́ ˍ •̀ू )

呢套咩嚟

皆大歡喜時裝版

左上角

港台引用該劇片段

咁港台呢套係咩嚟

好似講吸毒

咁同皆大歡喜有咩關係

ching你問我做咩🥺

無啊問緊知嘅人你唔知咪算

我都唔知😞